黃之鋒：亲，听说Steam的游戏很牛逼将台湾标为country 太skr了！

亲，听说Steam的游戏很牛逼，地图上还将台湾标为country，太skr一定要玩啊！

遊戲戰線如何潑火令中共永久封鎖STEAM

STEAM將台灣列為國家但小粉紅唔敢出征

Link:

不管了，小粉红们一起来玩吧，有人在Country选Taiwan吗，我已经注册了……

潑火

記住係啲Game到留言

特別係中文game

不打了不打了

可唔可以好似之前「我無嘢講」，每個留言都加返句

不割席 不分化 不篤灰

之鋒上連登都幾密

第一次睇殘體字笑出聲

skr skr skr牛逼死了

潛力圖

個個坐完監識玩左好多

gogogo

推

識玩

有玩steam嘅巴絲可以幫下手

NMSL

......

最初我重以係係假

twitter要人，美議員：多謝香港人捐助
【🇺🇸國際線手足再將口罩運往美國｜美議員：多謝香港人捐助😷】

中共隱瞞武漢肺炎疫情，搞到全球各國深受其害，近期美國疫情亦有惡化跡象，黃之鋒、張崑陽等國際線手足近期託不同美國議員，陸續將口罩運往當地，派發給當地有需要人士，多謝對方一直以來，為香港人權及自由問題發聲。

一直好支持美國要有效執行《香港人權民主法案》 的國會及行政當局中國委員會（CECC）主席Jim McGovern亦好多謝香港人的幫忙，強調會繼續與香港人同行。

大家幫手支持下

============
💰支持眾志

好波

ching sickpay

正

skr咩意思？

潑火

冇twitter link？

唔知

G phone側面幾靚仔

steam呢單有link講？擺上嚟我pin

真係大個仔啦

香港獨立、凍結資產聯署告急
獨立差一半，凍結資產差幾倍
懇求各位放低政治潔癖，攞安全網保護自己先

唔比玩

怪天怪地就係唔敢怪中共

STEAM或成最強力宣傳平台

支那豬就係咁，仲豬過d真豬

帝吧出征，寸草不生

屌你

Push

快d bam哂d支那狗

唔知下次可以key咩落去個mon度呢

坐睇新圖

仲差句簡直NBSL

OK

g phone認證

推撚到班NMSLESE冇得再用steam

真的nbsl！

其實skr點解

屌你老味咁做法損人不利己

反正有沒有steam咱們也有東西可以玩。
中國最大娛樂:吟詩
自古才子也是以寫詩渡過每一天。

不是不可以同外國人玩嗎？

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

強

加速主義

sk2 個fd

skr skr

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

求樓主pin

訓醒未 點會不利己
幾多大陸狗又外掛又成堆nmsl

一樓之鋒內文有呢個po

LM
想睇很想要吧.jpg

親，去洗板未，有無目標

great

平時既中國心呢

感謝了，親~
隻支那狗好似short左一半已經

pp

沒完了
境都無得你入阿沒完了

被捕師 >>>> 打機師

国家面前無遊戲

勁小學雞

push

Hi 五毛

等我多d留評論
感謝steam平台提供熱愛民主自由的遊戲

成個泛民入去坐一坐一定有番新氣象

現實啲講
入得去嘅非政治犯都有啲故事
政治人物入去坐咪就係同選民接觸囉
利申 9up

可唔可以幫手玩埋PSN

集中打Steam先

あ

中國d廢青無機打就走去讀書，30年後科研超越美國

nuce

你一定未遇過中國外掛

Key揸住switch張圖入去，然後switch個mon就key番呢張上steam落去

草你妈 国家面前没有游戏

儍啦，讀書人好危險

唔怪得之block左你

佢地一出，中國就封了

之前block咗你，依家可以完全封鎖

帝吧出征未

任天堂入面有steam

Steam戰線

攬炒呀

祝gphone tim福tim壽

Nmslese 出征啦

玩到steam 做野就好笑

佢整個支那ser圈住班豬有幾難，仲皆大歡喜添

More

支持

西利咁解

黃之鋒 好好利用你個twitter
召喚越南人同泰國人幫拖

支那鎖國啦

第一次想屌G Phone

芝麻人仲有乜可以玩呢

焦土派

打機撚狗大法
太識玩

支那人打唔到機唔怪支那國而怪外國人

其實係 不過玩呢啲先啱兒登仔口味
靠呢班傻仔光復香港真係死得人多
我俾你十三億人都冇機打香港都仲可以係一Pat爛泥
到底要幾冇大志 幾幼稚先會煲大呢啲新聞 唔係話反對佢咁做 但冇需要熱烈討論
成班智障

係啦 留負皮啦 負皮左你就全家肺炎 冇得解鎖冇得反彈 永遠生效啱晒你地睇

負皮左嘅話就順便講兩句 如果你哋有理由嘅話

入邊好撚多正嘢睇，d中國人又拎黎柒

因為呢個post

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

咁你會點做？

之峰好壞

更好玩係九段線
更加多公司犯

人類和動物的分別
就是人類有歡欣和幽默感。

你d論點一早有台仔講
自己去巴哈睇 唔睇你下世做中國人
覆我就反彈中10倍 輪迴十世

文宣 白宮聯署 已經大把野重要過你喺度撚鳩啲芝麻人
而家咁樣根本就係精神勝利
G phone如果呢啲輿論覺得自己做緊嘅嘢好有意義從此掛住玩呢啲旁門左道嘅嘢 就更加戇鳩

覆你就反彈10倍 輪迴十世你話㗎

Ching嚟緊十世要專心做芝麻人啦喎

原來真係有人自動申請做芝麻人

認真 自己就自己最撚靈驗 今次真係幫你唔到

唉 原本都想覆你啲正經野 但你真係太撚柒

撚到班支那啪啪聲

咁你做咗啲咩
咁你做咩有時間上連登批鬥冇時間再做多啲野

第一你知我冇做？
第二我就係入嚟帶領連登仔走返正確嘅道路呢個係前無古人 唔想睇住你哋仆街咋
第三 依家唔係鬥邊個做得多 係講緊有啲嘢真係唔應該誇張咁浪費時間 因為會outfocus
你個豬腦係咪裝屎？

好型

Thx

你真心?

真心

「簽白宮聯署有咩用?簽咗林鄭會下台?文宣有咩用?搞咗咁多個月五大訴求而家實現咗幾多個?」
而家係咪要啱你心水既野先唔叫outfocus?唔啱就係精神勝利?根本個個做法唔需要一樣,有做到野咪ok
gphone而家點多幾次火隨時搞到d game廠要出嚟回應,到時無論幫大陸定香港都會有noise,咁已經達到佢既目標,而你做幾耐文宣(如果真係有既話)都未必可以做到

blizzard果波影響力大到...

淨係識講氣死了

用下個閪腦諗下前因後果啦 點解打機都要比人管

中國人真係on99 都唔係短視咁簡單 直情係唔撚用腦

一齊給予中囯技術
#letskillchinese

Skr係點解，姨姨唔明

有肺炎又如何.。

你就全家生癌

中共播肺炎播到全球都係，搞埋香港！賠錢！
呢個聯署得返好少日子！手足們推啊！

聯署程序：簽名>入電郵>確認簽名>廣傳

#MakeChinaPay
#HongKongIsNotChina

其實呢D操作先正，唔係做左D乜，但引黎的宣傳 同 效果係幾百幾千倍咁大
你簽別一億個名都係美國政府回應，佢樓下堆平民未必知道發生緊乜事
呢D民生上的外宣就好明顯，有打機的可能都會有興趣望望而等佢知道中國發生乜事

我想知佢會點做
喊撚住講台狗呀

steam 一定跪架啦.

我無野講
不割席 不分化 不篤灰

搞成點

無一次有回應

諗起呢張圖

不割席 不分化 不篤灰

Steam 會唔會將還願擺返上架

早晨，五大訴求缺一不可

損支那=利已，所以不存在損人不利己

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

識得玩當然係咁玩

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

得閒入去坐下
人都精神D

好嬲好嬲

曲直難分

話人兒登仔

自己︰負皮左你就全家肺炎 冇得解鎖冇得反彈 永遠生效

答晒聯署再 retweet 都有時間剩啦

疊住 nba

單係少一堆支那外掛狗都已經利己啦

到時D 支那狗要用VPN玩槍驚
LAG死佢地